巴打入黎聽我呻下

我同我女朋友一齊左差不多十年，經歷左好多野，大家都差不多三十歲，過多一兩年都差不多結婚，但我女朋友一同我嘈架，就會講到我一文不值，話到我地底泥一樣，話我要當佢公主咁，咩都佢岩，要咩就咩先叫錫佢。
唉，大佬，我就快忍唔到啦，我都唔知講咩，但啱啱又嘈完，好想分手，但又好唔捨得。。。有無巴打明我感受？

條條女喺咁惡頂
忍下無事 唔好放佢出黎害人

點樣當公主姐 仲細咩

因為我感覺到我如果無底線，我將來都好痛苦